前度太仆街 變到對現任零脾氣

個底線降到...只要現任唔周圍溝女
就算連我生日都無慶祝活動...個人都唔識嬲...
有無人都係咁

唔好咩

前度點仆街法

兩個人相處唔係問開唔開心，而係問會唔會嬲

我都係咁
而且現任就算返去搵返佢ex我都接受到同佢一齊返

對男人黎講咪好 條女無脾氣 比佢任屌
但對女仔 無底線無脾氣
慢慢男人咪會變到完全無需要做任何野氹你
因為根本唔洗討好你 你咩都好滿意咁

成日發脾氣 出軌 動手 等等
都係個d

好

咁好嘅搵到個識珍惜嘅 咪幸福快樂囉

歡迎有類似經歷無脾氣單身絲聯絡我錫你

肥絲但唔算好大隻

( ´･･)ﾉ(._.`)

俾前度玩鬆晒
變到對現任衝刺都無感覺

現任對你好？

個人冇乜安全感，所以我都係咁

我做人態度係
經過了幾年仆街人仆街事，咩底線俾氣都降到，人地唔當我係人了。

我O1
唔知點樣為止「好」
我覺得唔周圍溝女就得
對我係點 無咩所謂..

做人做到咁可以點反彈？